雀仔飛左入商場/室內

時不時見到d雀仔入商場/室內
好多時都見佢地飛唔番出去
但係又見唔到雀仔屍
咁佢地會有咩下落
自己飛番出去？餓死？比人趕出去？
我想幫佢地飛番出去但又幫唔到

商場既staff會唔會做d咩？

補番張圖 佢trap左好耐啦
一直望住出面但飛唔到出去
可以點

Where is that

科大canteen

死左就俾人執去掉架啦

冇野可以做到 ？
我試過成功趕過一隻白鴿出去

你冇見條屍，係因為D職員早過你開工姐

機場都好多雀 去親旅行都見到
特別係T2 同MFC

唔好睇小動物啲本能啦

係咪西西西咁叫？